[埋黎睇埋黎揀] pro club招3名好手

現時D1，黎緊參加比賽
招收以下位置各一：
中堅
攻守兼備翼衛
防中

主要陣型433 /352
打法：小組配合，靈活走位
要求： full time, 會鳩up吹水更佳

開波時間：每晚21:30-23:30，周末可更夜/早

有意留tg試腳

好手來未

有意

Pmed